戰鎚：鼠疫2 真係cls game

launcher 有得最多畀我揀14線程
初初以為係嚇9我，心諗連city skyline 都係食得12線程。
用14線程玩係有130fps，於是調去12線程試下，點知得返90fps
屌，隻game 真係食到14粒，cls
平時有個習慣，打機嗰陣喺youtube 開私人直播(唔畀人見到)將啲打機過程錄喺youtube 入面。
但係玩呢隻game 開直播真係好lag ，得返2粒線程畀obs 用
真係第一次覺得粒2700 都太少核